So when I'm all choked up and I can't find the words

Oo oo oo oo oo oo oo

Oo oo oo oo hoo hoo hoo

Oo oo oo oo hoo hoo hooooooooo

You‘re where I wanna gooooooooooo

𝘪 𝘩𝘰𝘱𝘦 𝘪𝘵𝘴 𝘰𝘬𝘢𝘺 𝘪𝘧 𝘪 𝘭𝘰𝘷𝘦 𝘺𝘰𝘶 𝘧𝘰𝘳𝘦𝘷𝘦𝘳, 𝘫𝘢𝘤𝘬

hi jack